最殘忍折磨人既方式係咩？

曾經思考過依個問題
包括火燒，整盲，宮刑etc
但以上既虐待行為總會有一日康復 而且只要心理夠強大都會克服到
但最變態既應該係人彘 真正求生不得求死不能
比人救返 你連自殺既能力都無 日日訓係度得個腦係度運作唔知可以點 野又睇唔到 聽唔到 郁唔到 淨係個腦係咁loop

所有犯嚴重罪行包括虐人/畜 強姦 etc都應該受依種刑
就算中東以眼還眼都係唔夠 要還夠十倍

唔俾人訓覺

綁住佢
唔俾佢郁
係佢面前放a片

拎支針擺係佢龜頭離開小小距離 之後不停播咸片

用象筋扎住佢條撚，再逼佢睇av令到佢充血

挷住佢之後播gv
再搵幾個男人同佢互含，射到大家都成身精，成臉精，成口精
跟住d精多到係各自個口流返出黎，再用條「利」幾d精塞返入佢口到瘋狂打茄輪互相交流體液